光榮冰室比人淋水！

大家唔好裝修

推

淋水淋得咁爽

推到你毛都冇得飛

好撚曳

嘩，咁叻仔呀

推推佢

Push

藍店又自爆

因美

嘩, 大家識做啦

哇 咁近都敢搞小動作呀朝見口晚見面喎

收到
凡事留一線，日後好相見

ip都唔撚使check

now ?

個單位仆硬街

應該係呢一個鐘內

咪撚搞呀，犯法架

藍屍係咪冇生意所以得閒到淋水呀

真係特快

唔做犯法野

酸到

樓主在此強烈呼籲大家唔好搞因美

唔好推啦

真係唔好搞

生船死屋，做咁多都唔明枉做人

犯法架

嘩,唔好推啊

荃灣間光榮

唔好推

🤫🤫🤫

都係睇左啲，陣間又炒車

預約

光榮fb 無提過嘅

木耳ready

推！！！！

裝修準備

好搞唔搞
搞間大黃店
同申請自己係紅店有乜分別

政府陸續清算緊黃店
遲下小心黃店附近四圍cctv

預約裝修

係黑

我前日係光榮等外賣個時都差啲比佢淋到
樓上慣犯嚟

同一到？

係啊 荃灣店嘛
好彩個時少人 無人被淋到

樓上係咪想食飛機欖？

咪撚搞上面呀千其

唉 真係好無聊！

上去郁佢啦 仲忍

叫左唔好搞因美 犯法架

push

唔洗咁大隻紅字，一定唔會有人搞放心

咪搞因美啊

收到

唔好搞因美

亦都要小心有食環署臥底套料

嗰邊嘅街坊千祈唔好咁衝動走去樓上招呼人哋

千祈唔好浪費錢買AA膠玩填滿匙窿遊戲啊

有人話係再上兩家住宅，下邊等外賣，無喇喇淋水
因乜鬼野美啊,仲PIN

搞光榮= 寫定遺書啦

唔好搞啦

所以咪話唔好搞因美囉廢事搞到人誤會

難分真與假

水魔法之後火魔法

智慧勇氣也永不滅

已經知係邊個單位？

彈出又彈入

上去探望下

唔好搞啊

更新：有人話係再上兩家住宅，下邊等外賣，無喇喇淋水
唔知樓主想點啦

改翻喇

因美 ip 都唔洗查

好撚癲
啲藍屍一定配合啲狗
到時又伏手足
十年未晚
自己小心啦

對上二樓飛髮鋪+間正骨，再上就住宅

邊戶人咁開心呀？

會唔會淋中d 動物

tui

千奇唔好攬人呀

陳豪巴

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

popo

唔好 真係唔好

又唔係嘈到你 洗唔洗咁

講緊樓上

ok

唔準搞

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

樓上間野慘了

又係垃圾藍店

樓上真潛建喎

因美是乜來？？？？？？

又真係幾夠薑架喎

彈射器

日日大叫 嘈鳩佢地

小事一單,Who fucking care
繼續懲罰光榮

聽日十點鳩叫要回歸呀
831 打死人

1823

唔好搞呀

D鎖頭好易壞

[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤
如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

個地下長期有水痴撚線藍屍

算啦 唔好推

On9㗎？

有啲店入面，客人可以任坐唔嬲。店舖入面嘅坐枱無任何改變。在外邊一望就知分別啦。

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

小心煙火

又想被清算

亦都唔好用hilti AB 膠呀

唔好搞呀

但佢地會唔會違反商品說明條例架？
有冇做好防疫架？
有冇買搓口液？？？？

做個良好市民 反對潛建

更新：有人話係再上兩家住宅，下邊等外賣，無喇喇淋水
緊係唔好搞啦,究竟有幾多人真係入左FB條LINK睇,2個鐘前已經咁講

Ok

如果confirm到邊層邊户就好
btw係邊度嗰間